林作請入

就算鍾狗比錢請人鋪天蓋地咁樣支持吹奏佢
請記者問啲有利自己嘅問題
但有一個地方始終會支持你
就係我哋波台！
鍾狗收買到傳謀 但收買唔到人心

林作。好！！！

邦pish

識唱一齊唱！
作～

作~

推

你冇個p字好唔慣

鍾賠生個廢柴每人比100萬 我哋即刻幫你反cup

作仔fans lm

so林作 i trust u 打柒共狗鐘部心

我地！撐林作！

G 持作囝

跟住一齊講林作 林作
跟住一齊講林作 林作
林作 林作 林作 林作

林作波台狗

作哥覆咗我一段錄音
內容大概係
佢冇咗連登ac 所以覆我哋唔到
但我哋嘅post佢都有睇晒
亦都收到我地嘅支持

連狗為咗金錢連作哥ac都block

好似係作哥自己唔記得咗個ac

林作 我撐你一秒林作
林作 我撐你一世林作
奇怪 約戰把鍾培賠生
無眼 拳拳打到佢嘔

作囝加油
請問'十優'囡囡隻包魚多唔多毛？？？

作哥做大事
總有糊塗時

成大事者不拘小節

作哥加油

問我有沒有 打柒奶共狗

阿作
支持你

一直炒作的藉口 非什麼大仇

有錢佬就可以咁惡 ？
打7佢

打！狠狠地打！

誰人會愛我這位鐘倍生 成日靠好運
想各界注視我要翻炒舊聞

作要將培拯救 逃離二世荒謬
就用作的雙手 打到佢嘔
不掙扎 舉白旗
從未低頭 作哥一百萬收入
更要鍾培收皮 作要鍾培永久賠生
不說閒言 作是champ, no bullshit, fucking go!

最尾嗰句癲唔癲

作哥咁親民

真心撐作仔

勁癲

支持作作

要sd比佢啦，佢宜家po緊d人鼓勵佢

神歌！I m fucking champ

有冇落credit

Cctai 都睇埋！！！

支持作哥

仲差收皮啦你，讀咁多書咪又係比人打，十秒可以block

支持打到個富三大春袋仆街

作大哥

作仔撐你 打撚到鐘培生矮幾cm 你球技屌打波台

利申 請回覆 我好有心機的

波台都係狗
反轉豬肚就係shit

有一日林作唔知做左乜
跟住波台狗就唔再撐

If JoLam has a million fans, then I am one of them.
If JoLam has ten fans, then I am one of them.
If JoLam has only one fan then that is me.
If JoLam has no fans, then that means I am no longer on earth.
If the world is against JoLam, then I am against the world.

我哋以事論事
企喺正確嘅一方

Champ培生

終賠生堆UTUBE SUB既人全部都係貪小便宜,
都唔知有冇1/5係真心鍾意睇佢片
反而林作連登堆FANS係真心欣賞佢口才,EQ

利申: 我愛手足林作

林作:

奶共藍絲狗:

發現你幾冇知

樓主識挽

林作我愛你
想做你SP
我靚過10A同個爛閪美好多
留telegram

作哥！代我地波台打7中培根

作仔好型

覺得佢越黎越charm
講真，你可以話佢成日博上位，但懂得自嘲都係一種智慧

有冇patron？

林作you are the champ

建議林作戴手套去打
如果唔係打爆啲暗瘡滿手鮮血

波台人真係十項全能

支持撚化條三世祖

一定要tko中生條柒頭

作仔開眾籌想捐錢你去練

可以收買人心，麻煩鐘生留個電話

耀哥重出江湖

我留ok嗎？

有冇得reset password 或者直接email連登團隊叫佢reset

希望作哥可以為香港人創造一個熱血嘅故事！

作仔，唔好意思去你Facebook page PM;
不過真無對你改觀，唔該幫手打7鍾培生條On9仔

我開返啦

作哥
仲唔瞓？

同裕美玩緊

好型

終於賠上生命呢個gag諗左幾耐？

我認真既，估唔到出到嚟效果變咗咁

作哥加油，過左今日之後變左你fan屎

屌，好似假作哥嚟

林作老師今日完全表現咩叫談笑用兵

click入佢個名就知係假

作哥